有無中華一番 日式麵包王之類動畫?

好正好有創意

食戟

火頭休混布

愛吃拉麵的小泉同學